一人n樣自己希望第時會比人發明既野

我先
激光剪指甲機

建築機械人，到時起樓一定快靚正

虛擬實境
可以瘋狂扑野

大英雄聯盟個 微型機械人

幫人記住感覺嘅機器

時光機
唔見左野可以憑張相可以search番係邊

機械人女朋友

快速傳送機

自動沖涼機

如果電話亭

無痛去黑頭筆（輕便型）
無副作用激光（或其他技術）將眼嘅度數歸零